有冇人試過見到水喉既水係到流個陣會急尿

我成日洗碗見到水喉既水係咁流個陣，望望下會急尿。
有冇人知點解

同問
有時洗洗下野 見到啲水就會急尿

推

唔一定洗野個陣 我有時見到有液體流就會咁 你係唔係？

我係聽到水聲會想痾

古典制約理論
因為你係廁所經常聽到流水聲串連起急尿的神經元

我有時都會

長知識 唔該曬巴打

但想問下 咁呢個其實算唔算反射動作

Classical conditioning